👆😭👆深夜之叫春台，大家埋位啦

埋位

收嗲啦

我有咩得罪你牙

我輸半 你贏半 開心啦

牙你老母

你老母臭閪 一入黎就講我老母

Sorlilo

肚痛

又到情人節啦

Goallll雞湯

Yes 點過呀你

你成日屙爛屎啦

一食完撈面就出事 屌

慘

成班圍爐取暖

55

路過

埋位啦門仔
又變返想死

佢屎了 然後不用搵佢了

留名等叫春

屙完？

好撚肚餓